本身6月9無諗住去遊行，汽油彈事件激發我去遊行既慾望

多謝汽油彈事件比我去遊行既勇氣

警察排戲 練習定擲汽油彈

成件事99%警察/ 請爛仔自編自導

依個政府點信得過
我屋企人睇完車cam片
嬲到 原本唔去都諗到去

傻都睇得出自己人做

唔知佢地做之前有冇綵排過
點解可以咁柒

支那愈搞小動作，我地愈要去遊行，遊行完唔會散水

驚到請人拍戲，我一定會黎捧場

洗唔洗準備裝備

請溫和派停止被政府利用打壓激進勢力！

估唔到做差人要做埋戲子

戲子都麻煩認真d, 一d傷都冇咁錫身係唔會有人同情

69一定要出黎
俾d顏色臭串柒婆睇